{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 옛마을펜션(2박이상 예약가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる予約の場合、事前に連絡をお願いします。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 このため、払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、ペンション内での入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、これによる損害賠償の責任があります。 魚や肉を焼く直火方式は客室内では禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 娯楽、飲酒、放歌高吟などの行為は、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 入室の際、様々な特典を受けることができます。 バーベキューを楽しむこともできますし、炭とグリルの使用時に追加料金が発生します。 2人から3人までは20,000ウォン、4人から5人までは30,000ウォンの追加料金があります。 メゾネットタイプの一軒家の客室ではIPTVとWiFiを利用することができ、愛犬と一緒に入室することができます。 愛犬の入室には10,000ウォンの料金があり、小型犬5kg以下のみ可能です。 駐車が可能で、周辺にはオルレ6コース、コムンヨバダ、天地淵滝、正房滝、ウェドルゲ、セヨン橋、イ·ジュンソプ通りなど様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡をお願いします。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、ペンション内での入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "損害賠償や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、これによる損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は客室内では禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止です。また、客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒などの行為は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟などの行為は、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "特典やバーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "入室の際、様々な特典を受けることができます。バーベキューを楽しむこともできますが、炭とグリルの使用時に追加料金が発生します。2人から3人までは20,000ウォン、4人から5人までは30,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室では何が利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室ではIPTVとWiFiを利用することができ、愛犬と一緒に入室することもできます。ただし、愛犬の入室には10,000ウォンの料金があり、小型犬5kg以下のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、周辺にはオルレ6コース、コムンヨバダ、天地淵滝、正房滝、ウェドルゲ、セヨン橋、イ・ジュンソプ通りなど様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 654
    }
}